有咩爽得過忍左好耐尿/屎

去廁所一野爆發
簡直係將所有壓力煩惱全部噴晒出黎
嗰一刻係無與倫比

連燈個靚女唔屙屎？

見到你個名就唔開胃

唔準你咁話肥絲